\trackid{model}
\input{tex/414}         %       414             Айрян Александр Сержикович              Моделирование процесса теплопроводности в составном образце при криогенных температурах
\input{tex/231}         %       231             Саркар Нил Ратан                Аналитическое и численное исследования решений задачи рассеяния для квазипотенциального уравнения
\input{tex/345}         %       345             Ибрахим Басма Исмаиль           Об устойчивом решении одной обратной задачи физики плазмы
\input{tex/386}         %       386             Савичев Вячеслав Анатольевич            Достоверность результатов чесленного метода Мусаева В.К. в перемещениях при решении дифракционной задачи на круглом подкрепленном отверстии
\input{tex/387}         %       387             Денисюк Дмитрий Анатольевич             Достоверность результатов численного метода Мусаева В.К. в перемещениях при моделировании отражения упругих волн в виде дельта функции от свободной поверхности
\input{tex/248}         %       248             Дементьева Юлия                 Математическое моделирование волноведущих систем на основе фотонных кристаллов
\input{tex/246}         %       246             Боголюбов Александр Николаевич          Математическое моделирование волноведущей системы с особенностью
\input{tex/326}         %       326             Вакджира Мергия Балча           Структура «усечённого » решения задачи Коши неавтономной системы ОДУ со степенным погранслоем
\input{tex/354}         %       354             Воркне Асмамау Зегейе           Алгебраический метод анализа сингулярно возмущённых (с/в) периодических неоднородных систем на полуоси

\input{tex/392}         %       392             Бедняков Виктор Георгиевич              О приоритетах безопасности строительных объектов
\input{tex/393}         %       393             Ситник Светлана Владимировна            О методах оценки повреждений в зданиях и сооружениях
\input{tex/312}         %       312             Геворкян Мигран Нельсонович             Изучение композиции метода рунге-кутты со своим присоединенным методом
\input{tex/274}         %       274             Голечков Юрий Иванович          Об алгоритме оптимизации динамических параметров рельсового экипажа
\input{tex/336}         %       336             Горбачев Александр Владимирович         Квантовая функции распределения вигнера как основа для построения операциональной модели квантовых измерений
\input{tex/233}         %       233             Половинкин Александр Николаевич         О решении обратной задачи лучевого зондирования волноводных линз люнеберга

\input{tex/371}         %       371             Демидова Анастасия Вячеславовна         Стохастическое моделирование динамики популяций
\input{tex/307}         %       307             Долгова Евгения Александровна           Финансовые инструменты управления погодными рисками
\input{tex/241}         %       241             Масина Ольга Николаевна         Исследование устойчивости и компьютерное моделирование системы с логическим регулятором
\input{tex/415}         %       415             Стрельцова Оксана Ивановна              Сравнительный анализ параллельного решения уравнения пуассона на многопроцессорных системах с применением технологий mpi и cuda
\input{tex/346}         %       346             Ибрахим Басма Исмаиль           О дискретизации уравнения Эйлера для функционала Тихонова со стабилизатором второго порядка в одной обратной задаче физики плазмы
\input{tex/318}         %       318             Иванов Сергей Валерьевич                О квантильной постановке задачи двухуровневого программирования на примере задачи распределения инвестиций
\input{tex/243}         %       243             Илюхин Александр Алексеевич             Приближенный метод построения решения задачи об изгибе стержня

\input{tex/413}         %       413             Карачанская Елена Викторовна            Программное управление стохастическими системами с вероятностью единица как применение метода инвариантов
\input{tex/255}         %       255             Коваль Евгений Александрович            Исследование индуцированных конфайнментом резонансов методом комплексного вращения
\input{tex/286}         %       286             Коваль Оксана Александровна             Двухканальная задача рассеяния для исследования индуцированных конфайнментом резонансов
%  \input{tex/398}         %       398             Корнеев Всеслав Александрович           Построение обобщенного решения квазилинейного уравнения первого порядка с разрывным начальным условием
\input{tex/296}         %       296             Кочанова Мария Андреевна                Фазовые и амплитудные законы на плоской границе раздела оптически изотропной и анизотропной сред
\input{tex/378}         %       378             Удумян Давид Каджикович         Методы учета априорной информации при обработке  данных и их применение
\input{tex/377}         %       377             Климанов Сергей Геннадиевич             Робастные методы выделения аномальных компонент из неопределенных данных
\input{tex/356}         %       356             Кузнецова Олеся Витальевна              К анализу решения общего уравнения макроэкономической динамики

\input{tex/295}         %       295             Марков Павел Николаевич         Моделирование спотовых цен на электроэнергию с использованием марковских процессов переключения режимов
\input{tex/411}         %       411             Мележик Антон Викторович                Применение параллельного программирования для вычисления матричных элементов, моделирующих межатомное взаимодействие в осцилляторном базисе
\input{tex/232}         %       232             Дружинина Ольга                 Алгоритмы оптимальной стабилизации для моделей манипуляционных робототехнических систем
\input{tex/381}         %       381             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы (Кадырович)          Моделирование нестационарных волн напряжений в плотине Койна при волновых сейсмических воздействиях
\input{tex/379}         %       379             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы (Кадырович)          О моделировании упругих нестационарных волн напряжений в сложных деформируемых объектах
\input{tex/380}         %       380             Мусаев Вячеслав Кадыр оглы (Кадырович)          Отражение плоских продольных упругих, вязких и пластических волн напряжений в виде функции Хевисайда от свободной поверхности
\input{tex/333}         %       333             Шайтан Алексей Константинович           Молекулярные модели связывания блокаторов с калиевыми каналами
\input{tex/228}         %       228             Петрова Светлана                Моделирование и устойчивость систем предикатного управления
\input{tex/299}         %       299             Савин Андрей Сергеевич          Применение методов тихоновской регуляризации при решении задач моделирования дифракции света на субволновых покрытиях

\input{tex/384}         %       384             Акатьев Сергей Владимирович             Моделирование нестационарного волнового напряжения состояния в деформируемых объектах с помощью численного метода Мусаева В.К. в перемещениях
\input{tex/266}         %       266             Свейлам Насер Хайвани           Численное моделирование термоупругих волн возникающих в материалах под действием различных физических факторов
\input{tex/265}         %       265             Халил Али Саид          Численное моделирование диффузии металлических порошков в металлических подложках при их термических обработках
\input{tex/390}         %       390             Савичев Вячеслав Анатольевич            О моделировании и мониторинге качества жизни
\input{tex/385}         %       385             Куранцов Валентин Викторович            Сопоставление результатов численного метода Мусаева В.К. в перемещениях с методом динамической фотоупругости при решении дифракционной задачи на круглом свободном отверстии
\input{tex/382}         %       382             Куранцов Валентин Викторович            Достоверность результатов численного метода Мусаева В.К. в перемещениях при решении дифракционной задачи на кругломсвободном отверстии

\input{tex/391}         %       391             Попадейкин Владислав Витальевич         О социально-экономическом приоритете мониторига качества жизни
\input{tex/389}         %       389             Савичева Елена Германовна               О методах обследования строительных объектов
\input{tex/383}         %       383             Хоа Нгуен Вьет          Спектральной вариант метода усреднения для линейных систем оду с периодической матрицей
\input{tex/236}         %       236             Шестаков Александр Андреевич            Анализ устойчивости динамических моделей с предикатным управлением на базе развития метода функций ляпунова

\input{tex/306}         %       306             Широкова Ольга Александровна            Численное решение задачи фильтрации со свободными границами в вариационной постановке
\input{tex/388}         %       388             Савичева Елена Германовна               Об экономическом мониторинге социальных объектов
